好想係防線前面煮咖哩，好想知有冇人能夠忍受到咖哩嘅香味

好想食咖哩魚蛋
阿sor 一齊來食返粒啦

好玩唔玩玩屎

點煮？gas爐？轉頭就屈你生火狗隻生命又受到威脅